點先可以頂到有一日會醒

長期抑鬱 用盡所有方法增值自己
過得充實 但我仍覺虛無
有人話有一日會自己醒 .咁幾時呢

有冇朋友？

你醒果日

我都覺得好難頂 到底要頂到幾時 覺得好孤獨

有
交心既都有
但情況好似loop完又loop

坦白講 我自己住有養貓
唔係隻貓我應該毫無牽掛..

搵人生意義 目標？

講完岀嚟喊完嗰一刻好似真係終於抖到氣咁樣 但轉過頭又喺度繼續鑽牛角尖

多謝你既提議先
但個問題係好似儲錢咁 目標係20萬 但當你到左20萬
或到左目標前既小小 你係覺得成件事無咩意義

我認命自己甘心自己只係一個平凡既人 或者我需要睇醫生.

去獨遊 玩下命

每次想了結自己果陣
都係因為怕屋企人會傷心而止步
以前有男朋友 感覺可以一齊面對
分左手之後陪感孤獨 好辛苦......

食枝煙先

先相信自己有價值（在永恆裡）
再去找生存的意義（在現世裡）

我一路都覺自己有少少情緒問題
但又好似未至於情緒病
但又試過灰到差少少同世界講88
一路矛盾一路灰
好羡慕啲樂觀嘅人

我唔覺得自己做得好好 但係我嘗試緊接受我嘅問題 同佢哋并存

過來人
每日起身就算明知係呃自己，都話俾自己聽今日會過得好
欣賞下身邊D小事， 小確幸
睇下佛學書

漫漫長路，唔好太執著鎖碎事

我唔係好識形容
我屋企人同我會覺得我未去到好嚴重
所以冇去睇醫生
太多人話好多人慘過我
所以我都覺得我未係最慘嗰個
然後keep住循環
負面情緒>覺得唔應該負面>慢慢矛盾地回復正常心情>然後某一瞬間又負面

無需要同其他人比較 亦都唔應該比較
if you dont think you can take care those negativities on your own, you better seek for professional help, can't wait til it explodes

講經

我都係咁，但又唔想睇醫生，因為覺得無用，只係食藥食到個人on99 自己厄自己咁，定係人生不嬲都係一直自己厄自己，醒唔到

你啱
遲下先搵下有咩可以睇
thx 巴打

學生？

我又唔係覺得自己呃緊自己
我冇要自己去樂觀開心
因為我知呢個世界好撚黑暗
所以一灰就自摺
摺到好少少先岀返嚟

養多幾隻貓

唔係 呢一年冇書讀要搵工返
然後岀年要in 返vtc 因為佢今年full咗